{"translation-revision-date":"2023-02-22 20:45:53+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.4","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=3; plural=(n % 10 == 1 && n % 100 != 11) ? 0 : ((n % 10 >= 2 && n % 10 <= 4 && (n % 100 < 12 || n % 100 > 14)) ? 1 : 2);","lang":"bs_BA"},"December":["Decembar"],"November":["Novembar"],"October":["Oktobar"],"September":["Septembar"],"August":["August"],"July":["Juli"],"June":["Juni"],"May":["Maj"],"April":["April"],"March":["Mart"],"February":["Februar"],"January":["Januar"],"All options are currently hidden":["Sve opcije su trenutno skrivene"],"%s is now visible":["%s je sada vidljivo"],"XXL":["XXL"],"XL":["XL"],"L":["V"],"M":["S"],"S":["M"],"View next month":["Vidi sljede\u0107i mjesec"],"View previous month":["Vidi pro\u0161li mjesec"],"Bottom border":["Donji okvir"],"Right border":["Desni okvir"],"Left border":["Lijevi okvir"],"Top border":["Gornji okvir"],"Reset to default":["Vrati na zadano"],"Close border color":["Zatvori boju okvira"],"Border color picker.":["Bira\u010d boje okvira."],"Border color and style picker.":["Bira\u010d boje i stila okvira."],"Custom color picker. The currently selected color is called \"%1$s\" and has a value of \"%2$s\".":["Prilago\u0111eni bira\u010d boja. Trenutno odabrana boja se zove \"%1$s\" i ima vrijednost \"%2$s\"."],"Link sides":["Link strana"],"Unlink sides":["Ukloni povezivanje strana"],"Reset all":["Resetuj sve"],"Button label to reveal tool panel options\u0004%s options":["Prika\u017ei opcije"],"Show %s":["Prika\u017ei %s"],"Hide and reset %s":["Sakrij i resetuj %s"],"Reset %s":["Resetuj %s"],"Search %s":["Pretra\u017ei %s"],"Set custom size":["Postavi vlastitu veli\u010dinu"],"Use size preset":["Unaprijed postavljene veli\u010dine"],"Currently selected font size: %s":["Trenutno odabrana veli\u010dina fonta: %s"],"Highlights":["Izdvojeno"],"Size of a UI element\u0004Extra Large":["Veoma veliko"],"Size of a UI element\u0004Large":["Veliko"],"Size of a UI element\u0004Medium":["Srednje"],"Size of a UI element\u0004Small":["Malo"],"Size of a UI element\u0004None":["Ni\u0161ta"],"Currently selected: %s":["Trenutno odabrano: %s"],"No selection":["Bez odabira"],"Reset colors":["Resetuj boje"],"Reset gradient":["Resetuj gradijent"],"Remove all colors":["Ukloni sve boje"],"Remove all gradients":["Ukloni sve gradijente"],"Color options":["Opcije boja"],"Gradient options":["Opcije gradijenta"],"Add color":["Dodaj boju"],"Add gradient":["Dodaj gradijent"],"Gradient name":["Naziv gradijenta"],"Color %s":["Boja %s"],"Color format":["Format boje"],"Hex color":["Hex boje"],"Invalid item":["Neva\u017ee\u0107a stavka"],"Shadows":["Sjene"],"Duotone: %s":["Duotone: %s"],"Duotone code: %s":["Duotone k\u00f4d: %s"],"%1$s. There is %2$d event":["%1$s. Postoji %2$d doga\u0111aj. ","%1$s. Postoje %2$d doga\u0111aja. ","%1$s. Postoji %2$d doga\u0111aja."],"Relative to root font size (rem)\u0004rems":["removi"],"Relative to parent font size (em)\u0004ems":["emovi"],"Points (pt)":["Ta\u010daka (pt)"],"Picas (pc)":["Picas (pc)"],"Inches (in)":["In\u010da (in)"],"Millimeters (mm)":["Milimetri (mm)"],"Centimeters (cm)":["Centimetri (cm)"],"x-height of the font (ex)":["x-visina fonta (ex) "],"Width of the zero (0) character (ch)":["\u0160irina znaka nula (0) (ch) "],"Viewport largest dimension (vmax)":["Najve\u0107a dimenzija okvira za prikaz (vmax)"],"Viewport smallest dimension (vmin)":["Najmanja dimenzija okvira za prikaz (vmin)"],"Percent (%)":["Postotak (%)"],"Border width":["\u0160irina okvira"],"Dotted":["Ta\u010dkasto"],"Dashed":["Isprekidano"],"Viewport height (vh)":["Viewport visina (vh)"],"Viewport width (vw)":["Viewport \u0161irina (vw)"],"Relative to root font size (rem)":["U odnosu na osnovnu veli\u010dinu fonta (rem)"],"Relative to parent font size (em)":["U odnosu na veli\u010dinu fonta roditelja (em)"],"Pixels (px)":["Pikseli (px)"],"Percentage (%)":["Procentualno (%)"],"Vertical":["Okomito"],"Horizontal":["Vodoravno"],"Close search":["Zatvori pretragu"],"Search in %s":["Pretra\u017ei u %s"],"Select unit":["Odaberite mjernu jedinicu"],"Radial":["Radijalno"],"Linear":["Linearno"],"Media preview":["Pregled medija"],"Coordinated Universal Time":["Koordinirano univerzalno vrijeme"],"Remove color":["Ukloni boju"],"Color name":["Naziv boje"],"Reset search":["Poni\u0161ti pretragu"],"Box Control":["Kontrola kutije"],"Alignment Matrix Control":["Kontrola matrice poravnanja"],"Bottom Center":["Sredina dna"],"Center Right":["Desno sredine"],"Center Left":["Centrirano lijevo"],"Top Center":["Centrirano gore"],"Solid":["Puna"],"Finish":["Zavr\u0161i"],"Page %1$d of %2$d":["Stranica %1$d od %2$d"],"Guide controls":["Kontrole vodi\u010da"],"Gradient: %s":["Prelaz: %s"],"Gradient code: %s":["Kod prelaza: %s"],"Remove Control Point":["Uklonite upravlja\u010dku ta\u010dku"],"Use your left or right arrow keys or drag and drop with the mouse to change the gradient position. Press the button to change the color or remove the control point.":["Upotrijebite tipke s lijevo ili desno strelicama ili mi\u0161em povucite i ispustite za promjenu polo\u017eaja prelaza. Pritisnite dugme za promjenu boje ili za uklanjanje kontrolne ta\u010dke."],"Gradient control point at position %1$s%% with color code %2$s.":["Kontrolna ta\u010dka prelaza na polo\u017eaju %1$s%% s kodom boje %2$s."],"Extra Large":["Jako veliko"],"Small":["Malo"],"Angle":["Ugao"],"Separate with commas or the Enter key.":["Razdvojite zarezom ili pritisnite Enter tipku."],"Separate with commas, spaces, or the Enter key.":["Razdvojite zarezima, razmacima ili Enter tipkom."],"Copied!":["Kopirano!"],"%d result found.":["%d rezultat.","%d rezultata.","%d rezultata."],"Number of items":["Broj stavki"],"Category":["Kategorija"],"Z \u2192 A":["Z \t A"],"A \u2192 Z":["A \t Z"],"Oldest to newest":["Najstarije do najnovijeg"],"Newest to oldest":["Najnovije do najstarijeg"],"Order by":["Poredaj po"],"Dismiss this notice":["Zatvori ovu napomenu"],"%1$s (%2$s of %3$s)":["%1$s (%2$s, autor %3$s)"],"Remove item":["Ukloni stavku"],"Item removed.":["Stavka uklonjena."],"Item added.":["Stavka dodana."],"Add item":["Dodaj stavku"],"Reset":["Resetuj"],"(opens in a new tab)":["(otvara se u novom tabu)"],"Minutes":["Minute"],"Calendar Help":["Pomo\u0107 o kalendaru"],"Go to the first (Home) or last (End) day of a week.":["Idi na prvi (po\u010detni) ili posljednji dan sedmice."],"Home\/End":["Home\/End"],"Home and End":["Home i End"],"Move backward (PgUp) or forward (PgDn) by one month.":["Pomjeri nazad (PgUp) ili unaprijed (PgDn) za jedan mjesec."],"PgUp\/PgDn":["PgUp\/PgDn"],"Page Up and Page Down":["Page Up i Page Down"],"Move backward (up) or forward (down) by one week.":["Pomjeri nazad (strelica gore) ili unaprijed (strelica dole) za jednu sedmicu."],"Up and Down Arrows":["Strelice gore i dole"],"Move backward (left) or forward (right) by one day.":["Pomjeri nazad (strelica lijevo) ili unaprijed (strelica desno) za jedan dan."],"Left and Right Arrows":["Strelice lijevo i desno"],"Select the date in focus.":["Izaberite datum u fokusu."],"keyboard button\u0004Enter":["Enter"],"Navigating with a keyboard":["Navigacija pomo\u0107u tastature"],"Click the desired day to select it.":["Za odabir kliknite na \u017eeljeni dan."],"Click the right or left arrows to select other months in the past or the future.":["Kliknite na desnu ili lijevu strelicu da izaberete druge mjesece u pro\u0161losti ili u budu\u0107nosti."],"Click to Select":["Kliknite za odabir"],"Color: %s":["Boja: %s"],"Color code: %s":["Kod boje: %s"],"Custom color picker.":["Prilago\u0111eni izbor boja"],"No results.":["Nema rezultata."],"%d result found, use up and down arrow keys to navigate.":["Prona\u0111en je %d rezultat. Za navigaciju koristite strelice gore i dole.","Prona\u0111ena su %d rezultata. Za navigaciju koristite strelice gore i dole.","Prona\u0111eno je %d rezultata. Za navigaciju koristite strelice gore i dole."],"Time":["Vrijeme"],"Day":["Dan"],"Month":["Mjesec"],"Date":["Datum"],"Hours":["sati"],"Item selected.":["Stavka je odabrana."],"Previous":["Prethodna"],"Border color":["Boja okvira"],"Year":["Godina"],"Custom Size":["Prilago\u0111ene dimenzije"],"Back":["Nazad"],"Tools":["Alati"],"Style":["Stil"],"Large":["Veliko"],"Drop files to upload":["Dovucite fajlove ovdje da zapo\u010dnete dodavanje"],"Clear":["O\u010disti"],"Mixed":["Mije\u0161ano"],"Custom":["Korisni\u010dki"],"Next":["Sljede\u0107a"],"PM":["PM"],"AM":["AM"],"Bottom Right":["Dole desno"],"Bottom Left":["Dole lijevo"],"Top Right":["Gore desno"],"Top Left":["Gore lijevo"],"Type":["Vrsta"],"Bottom":["Dno"],"Top":["Vrh"],"Copy":["Kopiraj"],"Font size":["Veli\u010dina fonta"],"Calendar":["Kalendar"],"No results found.":["Nema prona\u0111enih rezultata."],"All":["Sve"],"Default":["Po\u010detno"],"Close":["Zatvori"],"Search":["Pretraga"],"OK":["Uredu"],"Size":["Veli\u010dina"],"Medium":["Srednje"],"Right":["Desno"],"Center":["Centrirano"],"Left":["Lijevo"],"Cancel":["Poni\u0161ti"],"Done":["Zavr\u0161eno"],"Categories":["Kategorije"],"Author":["Autor"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/components.js"}}